娜璉肯撚定同咗jyp做愛

唱成分鐘咁唔公平 賢賢唱得10秒
多賢deserves better

腎寶冇歌唱 但佢都有part鏡頭係印象比較深刻嘅

子瑜竟然係最少

膠咗添 原來係年齡排名

次l次都西女人架啦第一個唱永遠都係佢 c位又成日都係佢 d舞台服最靚既又係佢 jyp偏心得唔好再明顯d

賢賢咁q你都恰 你唔撚係個嚟

食屎啦閪女人擺到明今次jyp幫佢恰多賢

希望有CHING搵到佢地既罪證
唔容許有第二個JENNIE

想做條蕉🍌

多賢起鏡頭永遠都係微笑同正面
點解西女人有關係就可以咁樣打壓,
新歌差5倍
天理何在

心痛多賢

人地大山婆主唱都係26.9
閪女人係佢double

多賢真係好橙

呢一張圖,
多賢一開始唔知咩事,見西女人想拉佢就主動配合,
但西女人一眼都冇望過佢,同右邊拖完手直接放左多賢,癡線,上節目都咁樣做,難以想像起宿舍有幾慘

覺得多腎好善良...

仲叫林三歲Bully隊友正仆街

邊忽3歲 30歲就差唔多....查實冇人覺得佢d所謂既可愛好l做作咩

仲有佢個姑姑嘎嘎

成班副唱唔撚洗唱啦 個個得果十幾秒

多賢最慘 唱又少 鏡頭又少

推

定延有份rap埋
rap嗰度分太散......

jyp做乜鳩好心痛我賢

你忍心恰個咁qq嘅細路女咩？

每次都想J momo
每次鏡頭一影佢就即刻轉走或者zoom遠

反而closeup娜璉 鳩都縮

屌

想J momo格甩底

恰賢賢都係弱智食屎狗

心痛我賢

jyp仲好意思話自己睇重藝人品格 結果捧個西女人

jyp不嬲垃圾 見佢捧嘎嘎就知啦

都講左係副唱啦

gidle wu哦哦哦哦哦過份啲定今次過份啲？

嗚哦哦哦過份哦

好過比條肥豬唱

狗屎垃圾歌 唱多唱小都一撚樣啦

好撚柒

賢賢

再推

娜鏈sixteen實力加人品互投第三喎
咪屈佢bully啦

呢張圖唔係俾人踢爆左係反轉播咩
捉起多賢隻手 --> fing開佢
所以前面個MC先係向後行

雖然我自己係真係唔鐘意個西女人，但主唱都只係十幾秒廿秒都冇，一個領唱竟然五十二秒多成double都唔夠，咩分配嚟
真係痴撚線，又樣衰

第二主唱先啱，打錯領唱

第三主唱定延得啲豬頭骨部分唱
第一主唱志效淨係唱高音位
C位/鏡頭閪女人本身勁多㗎啦
唔明點解佢份量越嚟越多

其實52秒算唔算歷史性地多

好彩我記得姐
想幫西女人洗脫罪名

呢個算佢啦
但其他算點

我jihyo 點解唱咁少 同埋sana今次好多鏡頭

離譜啦未見過第二主唱唱咁多

遲D閪女人POST
娜璉準備多一條罪名未

咁駁唔到了

我係完全唔熟twice咩擔當個啲，不過都叫知知地西女人好似係center位多？成日見佢副歌企center同埋係佢開頭
係今次覺得個分配真係誇張得濟覺得多得誇張，第一多係西女人成52秒，第二先26秒
我係睇佢對啲成員啲小動作好黑人憎所以先好唔鐘意佢，樣衰都其次

yes
預咗俾人話盲反

momo都有做啦一定

係駁唔到嘅

之前都ok 但今次係離譜喎 成首歌佢唱哂咁制

第三張bitch到

小弟忍唔住對娜璉大爆射。。。

做乜依架咁多人吹奏呢幾個既
明明momo sana mima最正

個堆黑粉嚟

咁twice得西女人叫唱得下歌仔
其他成員唱多少少就瘋狂走音，俾咁多part做咩

On9?

大山婆唱得過佢喎

咁加多個大山婆囉其他成員一開聲就走音

講真 隊長係唱得 但係唱呢啲pop野 娜璉把聲係啱feel啲

佢第二主唱咋喎仲唱得多過第一主唱嘅？
真係好偏心

原來你都係盲...

佢基佬黎
有反應係因為似RM...

咁rm係幾型嘅....
姐係jyp都係gay

牙降咪玩踢爆

舒華真係冇實力所以唔俾佢唱 twice係有定延有志效但都俾哂西女人 點比

仲要其實舒華烏哦哦總共都有16秒 主唱美延都係多佢1-2秒 同隊既其他人都係得20幾30秒 但係twice西女人一個人就52秒大比數拋離其他隊友wor 根本冇得比

又係閪女人唱先

成隊嘢就黎變西女人ft.Twice架啦 心疼其他隊友

果汁少女

其他隊友唱一句 佢唱幾句

nayeon好似係團內ace位 多歌唱正常

今次首歌好難聽，mv亦唔好睇

就來變咗miss a秀智同伴舞 2.0

mina tzuyu人氣好高

多臀要蒙頭入先得。。

一定係jyp 知道西女人唔唱多啲會冇人氣
而其他人唱小小都會有大把人氣
所以先比西女人唱多啲

利申：屌你就算係都唔需要多到成分鐘

Jennie too

閪女人好似喺韓國好高人氣

其實兩條女都有 只係多與少 同男人數量問題

我想像唔到多賢做愛嘅樣...

本身twice隊野一開始係主打Nayeon
但估唔到人氣最高係tzuyu

主打唔係3件日本妹咩

咁牙支係無閪女人咁唱得嘅

On9, 多腎條八婆咁樣衰，仲可以留喺度算執到啦屌⋯⋯

#多腎真係好樣衰

娜璉世界第一！

關人撚事